家有13隻貓既Youtube Channel

主要share下我d貓嘅可愛樣，整下d搞笑片。
上星期先開始學剪片，剪得好差希望莫見怪
但真係用120分盡力去做，剪多幾條又發覺自己都有興趣

(第一條食嘢片因為唔識cut,好長好多悶位，請飛住睇)
link:

若果睇完片覺得好笑嘅話，不妨撳個like，心情好既麻煩訂閱一下
另外請各位俾下意見，邊個位唔好，或者相睇咩topic之類，麻煩晒。 多謝各位

去相

你大脾剃完毛嚟?

我老婆

磨牙

頂我老婆嚟架

post住d “黃”貓先

正

諗起台灣 黃阿瑪

But 支持youtube 需要多元化

多謝支持，希望你唔好介意我d片悶，因為仲學緊好多野

咁少貓貓相 識唔識規矩？

想睇老婆多D

說好既13隻貓呢

收到大佬

一個月用幾錢

比咁多貓圍住
會唔會煩死
我一隻都煩到爆

可以攞嚟做thumbnail
一定幾多人睇

4-5000

任何時間會至少有一隻係痴實你，奶你
有幾隻唔俾佢入房訓會抓門尻叫嘈至折天，焗住放佢哋入房

隻隻都好食好住

主提係貓

靠賣貓生活?

excuse me?

點解可以隻隻都咁撚肥

諗起【失戀虐貓】西貢大網仔村屋發現45餓貓 疑遭失戀女斷水斷糧多日
呢單新聞喳...

認得你換毛嗰張相 喺天下貓貓睇過

細貓bb先有人買, 又肥又大隻邊有人要

廚房幾大？

其實得幾隻肥，只喺其他毛長骨架大睇落好肥

呢條友由執佢返嚟果時到而家變到全家最肥

放心絕對唔係

勿相認

睇15樓就應該唔係啦
之前有單新聞影響我第一感覺

冇實際度過，btw關咩事

空間細對咁多貓唔係咁好？睇開皇阿瑪

痴線 真係好肥 好想摸佢肚肚

忌廉色個隻好得意

400幾呎屋
我睇佢地每日心情都十分好，好多位佢哋都唔用
用得最多就係張梳化，貓架又唔用搞到成日冇位坐
最緊要佢哋之間相處得好，同埋你對佢哋好唔好

佢？

第一對more

不作公開討論

其實係#1 第四張圖個隻
不過隻隻都得意好鐘意肥貓

我成日覺得佢好似劉以達

全部自己養咗好多年啦

屌 真係似
個咀好猥瑣

好得意

睇到第三張明明覺得佢得意到喊
一拉埋落去就

有幾多貓砂盤？

啲樣好招積

屋企會唔會日日比佢哋拆爆

其實有無諗過帶呢啲頸圈隻貓會唔舒服

5個大，佢哋感情超好，唔會因為冇獨立廁就周圍屙

有聯絡電話，唔係只for裝飾

冇啊，好乖

More

有心有力

養貓平常生活還好 一有咩事就貴到飛天

但始終係屋企人嚟，點都想佢冇事好返

希望樓主d 貓貓健健康康

你地啲衫咪好多貓毛

留明'

食都食到你變窮撚

好肥呀好想鐘個頭埋去佢個肚腩狂索

著淺色D

你啱～

其實巴打你係咪好有錢十三隻貓 野食貓沙醫藥費會唔會好甘

痴線 可愛到我想拐帶佢翻屋企

最愛肥豬貓

我養兩個主人，都好慶幸佢地感情好相處到
樓主13件都無世界大戰真係
求教學

肯共廁都算好
我隻衰仔有自己屎都唔肯去
要喵到我地剷走

好少睇醫生，不過都窮得只剩下貓

因為最大果個會管住其他啲貓，又咁啱全部脾氣唔臭😹

撳錯掣添

自推，多謝大家支持

又霸氣又可愛

冇霸氣可言

會唔會試下做啲主題？
即係好似咁

有一個挑戰高度嘅主題可以去睇吓
嚟緊會搵多啲靈感拍唔同嘅嘢

我有睇呀，仲訂閱咗添
加油呀

老婆定係我🧐

多謝你呀

如果有機會嚟台灣都想嚟同你啲貓玩下🐱

識唔識整紙卡
試下FF多啲生動既台詞俾貓咪
有少少睇到想瞓😂🙏
因應貓咪既性格幫佢鞏固設定
再落相關台詞俾佢可每觀眾印象深刻啲同埋有想追既黏著度

諗起好多貓義工話養一隻貓最少要有700尺，仲要係私樓嗰啲。

我都想有700尺私樓

十幾隻會唔會好大陣味？
自己養狗一隻唔覺有味，但朋友上去會話聞到

未執屎之前係有味

老婆呀爸試過幫手執屎嗰時係要戴住口罩

睇阿瑪D片 佢地8隻貓都好似岩岩好夠地方
香港地養13隻貓 佢地會唔會唔夠活動空間

當然地方越大越好啦

咁多貓
朝早訓醒
全部堆埋一齊唔笑咁望住人
會好恐怖

我要塞個頭落佢地個肚到捽

靚

想睇拍屁屁

全部都係自己嘅貓點會恐怖

換毛個張好正

一日清幾多次屎

如果返工嘅話早晚大執一次，放假就中間嗰啲時間執多幾次

拍下食野片已經ok

同埋樓主咁多隻貓有無邊隻識請請

上面嗰條片咁壯觀。我哋第一條片都係食嘢嘅片，不過之後應該可以拍多條更加有趣嘅關於食嘅片。
btw冇教佢地特殊技能啊,有得佢哋自然發展

圖一第三行左一黑白
好可愛

點管 大貓會鬧佢哋？

有新成員加入嘅時候，如果舊貓對新成員唔禮貌想fee,佢會行過去撳住佢個頭㗎
平時呢如果啲貓打打鬧鬧嗰時佢會行過去睇吓如果過分佢會制止。
所以經過佢管教之下其他都幾乎唔打交咁滯。不過佢而家都就嚟11歲啦開始退下火線管少咗

佢好正呀係元老級

笑左

出咗去嘅記得小心,安全第一

我隻主子三個月，但係成日咬人好苦惱
可唔可以過幾招應該點樣教佢唔好咬

很喜歡他 是很善良的
佢叫咩名

好幸福呀

黑白貓叫小泰。勁乖

三個月牙痕又想引你哋注意，俾啲玩具佢咬下
咬你嗰時細細力掂下佢個頭講No

佢會愈掂愈high 跟住咬得愈大力
有時真係好難控制嘅話 我就會將佢放入籠冷靜下
過多陣先放返佢出嚟玩
咁樣做其實啱唔啱

隻手真係傷痕累累

都OK的，俾佢知道咁樣唔啱，就會俾人放入籠冷靜

另外剪咗指甲未？ BB啲指甲好幼好尖，揩下已經整損你

同埋佢好鍾意摷垃圾桶 仲識開垃圾桶蓋
唔知係佢以前流浪嘅習慣定係隻隻貓都係咁
搞到我要成日睇住個垃圾桶 真係超級奀皮

之前我嗰啲都有開垃圾桶，我都係換咗踩腳踏嗰啲咋

有啊 佢勁抗拒剪指甲
我就會趁佢瞓覺嗰陣幫佢剪短哂佢
不過到而家都未幫佢沖涼 只係拎左濕毛巾幫佢抹左下
依家三個月係咪仲係太細個未沖得住？

佢係執返黎定係點樣？三個月其實都可以沖涼，不過要好小心保暖同埋快啲吹乾。如果佢唔係執返黎有蝨嘅話都唔一定要沖涼

不過我哋啲貓其實BB嗰時都冇咬過我哋啲腳😗

朋友執返黎跟住交被我養
帶咗去打第一針同埋杜蟲
咁樣可能等天氣熱再同佢沖涼
唔該晒你

知唔知點解有啲貓成日流眼水

有啲同品種有關，例如異國短毛鼻腔淚腺比較短容易多眼水。

輕推，多謝大家支持

有冇人鍾意黑貓叫小p

呢隻有冇多啲相

推推

好得意
點解你地養咁多隻貓

隻隻都好肥 好圓 養到肥肥白白

我都想養貓，不過屋企全部人都要返工，唯有等父母退休先養啦....

其中一個原因當年一胎生咗6隻我老婆唔捨得送俾人就自己要晒，本身已經有幾隻

我哋都係兩公婆要返工，不過因為唔係得一隻貓所以佢哋會自己玩

你屋企有養開，始終如果我養係第一隻，所以都想睇實D

咁睇住人哋嗰啲止渴先

第一張隻貓貓好sweet

對俄羅斯藍貓有興趣，不過聽講難養。

每個月要洗幾錢

清屎果到點算

仲去唔去到旅行

最基本4000幾，唔計其他雜項亦都唔計睇醫生嗰啲。好彩極少睇醫生。
早晚執屎大執一次，放假嘅時候晏晝多幾次
去旅行咪搵自己親人或者住最近嘅朋友過嚟，我哋都唔係一年去幾次旅行。因為我哋啲貓完全唔怕生，所以搵人上嚟完全冇問題

好得意呀

你有朋友肯同你睇住d貓咁好 你d朋友頂得順幫13隻貓汁屎？

我屋企嗰隻同你嗰隻幾似樣

第一張好正

要搵本身好鍾意貓或有養貓果啲

其實貓唔使屋企長期有人
養兩隻唔怕佢地悶

有貓有like

新片推一推

樓主屋企啲貓好得意！！我屋企都養咗10隻，但係得兩隻鍾意梳毛

我哋都有兩隻梳毛嗰時會閃人要捉住囉

留名g持

多謝
可以嘅話俾少少意見，或者想我拍咩topic都可以

屋企(徐晃)幾大
佢地會唔會隻揪

好鍾意睇梳毛片

多謝你喜歡

係咪講緊廚房？
打交真係唔會，追逐下，打打鬧鬧偶然有。認真打極少

巴打住屯門？

你住屯門🧐？

13隻，好墟冚

之前見過換毛嗰張相 原來係巴打你啲貓

係呀朝早起身成面都係貓毛同埋眼屎

你都係谷友

我好似識你
你以前住個到係唔係好大風

巴打啲貓仔唔打交都好啲
13隻打起上嚟

勿相認雖然唔知識唔識你

我係室友同學
上過來一次

講真 佢地見到狗會點

識人住屯門又係養十幾隻貓
好奇問下姐

佢哋唔出街㗎

呢個古靈精怪嘅叫小怪

入左嚟咪搞你咬你訓唔到？

佢哋通常淨係想黐住，坐喺你心口或者枕頭頂
老實講係有影響睡眠質素

呢個叫米高， BB嗰時真係超可愛

我哋出咗新片，好有趣的，請多多支持

未睇先推

多謝晒

輕推新片：

隻隻都肥斯大隻

都唔係架，三點幾至四點幾kg嘅都有三隻㗎

一日鏟幾噸屎，想起都驚

之前磅重半日有600幾g嘅屎尿

養到咁多隻勁

突然間想試
一隻一碗糧
排開一字 然後
自己大字形訓中間聽佢哋食嘢

點解唔直接搽罐頭上身

大脾好正，thx

呢張有無高清大圖，好正

好似以前係公園留連既眼睥睥既童黨

冇啦呢張舊相嚟，舊電話影得冇咁清
btw開咗新post冇人推，都喺去返呢邊推算
新片

痴撚線 對腳..
好想射哂d精落去

好撚正

呢班好似以前中學做補習老師果陣班好蠢既初中生

巴打加貓有無咩方法令佢地相處得好啲？
最近屋企養多隻貓b，細果隻行太近，大果隻仲係會「吓」佢，所以細果隻仲係住緊籠

btw 可以的話煩請like埋fb 同ig
會有更多相

對腳磨牙

全部都係港短？
有d咁似英短

樣樣都有啲

最大嗰啲貓都九歲10歲啦，當年真係唔會好似而家咁清楚黑心繁殖嘅問題所以都有買過

有冇將佢哋用過嘅物品放喺對方會出沒嘅地方，例如細貓瞓過嘅布放去大貓嘅睡墊上面，多啲俾佢適應對方嘅氣味？

我都好想養貓
勁鍾意異國短毛貓
可惜老婆唔想養

樓主用咩剪片

其實你唔介意可以叫老婆出樣拍片
一定好多訂閱

唔想用女色引人睇，想focus喺貓

正野梗喺留俾自己

premiere pro
自學唔夠一個月，剪得差忍住勿屌

你同佢講所有清潔/照顧功夫你做曬得唔得？
識好多人初頭話唔中意，唔養
最後日日講貓經

兩公婆玩估貓

推你老婆出黎拍youtube 仲好

淨係影貓都可以好睇

只喺我拍得差同剪得差

會唔會成日打架

少到近乎冇，打都係玩唔會見血

支持
你啲貓貓好得意~

最好嘅辦法就係少啲去旅行去旅行搵屋企人或者鍾意貓嘅朋友上嚟

小雨係英短？好靚

講你老婆果d唔好覆佢地啦
班友又唔好笑又唔識尊重

頂以為有得改post點知開多咗個post，sorry大家唔洗理

想問點pin置頂

多謝

g持
btw想認真做yt有冇諗過
改個易記易認既名
仲有thumbnail 啲字體幾核突下

我哋好彩d，可以叫我媽上嚟幾日
不過你3隻應該可以交俾朋友暫住？
我本人就唔喺幾信嗰d公司，除非你屋企裝cam

好多隻

agree
啲字體可以整Q啲(?)
就咁睇thumbnail，條片有種好舊嘅feel

其實一開始係就咁叫13+2
不過youtube唔俾，13plus2又有人用咗

我覺得整個thumbnail仲難過剪片
不過下次會改下，多謝俾意見

我今晚返去改下先，多謝意見

最尾嗰張 後面係真定假

咁點扑野認真問
同埋係咪冇/唔會生小朋友

假架

咪趕佢哋出去一陣
唔會有小朋友

真心建議改個易入口啲既名
例如十三貓貓房客之類

仲有精心搵張最靚既圖呃人入去睇
p下張圖用下filter 最緊要吸睛

會同老婆再諗下改咩名
中文名會好d?
photoshop我之前都未用過所以先咁差
不過我會盡量學，多謝支持

其實係事實黎...留意youtube出名幾個拍貓都係女
黃阿瑪就例外啦

我都明，女人出面一定會多人睇d
但如果要用我老婆出面，目的係吸引多人睇我寧願唔做
亦都唔想饅頭，btw多謝巴打意見，我知你出發點係好

係啊仲嗲到爆

推

CMG，點養得掂，我屋企得五隻貓都養窮我

我哋都唔鍾意出街，使少啲錢

差左兩隻？

捐左落疏化底同瞓覺費事搞佢

有冇興趣做香港版黃阿瑪 搵下錢咁

冇諗過

養我4000就夠

你個名

琴晚返去搞過d圖，整得好慢
攰得滯瞓咗，今晚再整
咁樣會唔會ok d?
全部都係睇youtube學，唔好見怪

好想體會下係咩感覺

咪每個星期起碼有一日瞓矮頸嘅感覺囉

多謝支持

Cls 小藍肥到成座山咁.....好想搓佢個肚肚有冇諗過幫佢減肥

其實佢食量真係唔多，都係太吸收

趕夜車出嘅新片，求支持

聽日仲要返工

人都唔係好夠用
你覺得夠就得啦
不過香港地想住大啲都難 明嘅

Followed
自己都養緊一隻英短 最近領養嘅
想問下佢哋多唔多下巴黑頭嘅問題
因為我個隻有 都幾麻煩下我覺得
貓真係好正

有啲都有黑頭不過唔多，我哋用密齒梳輕輕梳走再用暖水濕棉花抹下。另外避免膠兜食具都有幫助，有啲係對膠敏感就會咁樣

可唔可以介紹下用邊隻

意見
Thumbnail張相真係要花心機
Font係最重要
點樣係一張咁醬嘅相入面吸引人
撳入去睇你條片
有人撳入去睇其實已經贏咗一半
可以用啲時間搵下有咩靚嘅繁體字形
有咩字引人入勝 等人哋見到張相好似
唔撳入去睇唔安落咁

另外如果題材可以試下拍啲Q&A?
因為養咁多隻貓 應該可以解答到好多人嘅問題
Or好多冇養貓嘅人想知嘅趣聞咁

支持本土

新片同幾條舊片同換咗字體
係咪都唔夠吸引？
上網字體好少繁體，一係就殘體網

好葡萄樓主啲貓全部都好乖
我養一隻都已經搞唔掂，好想有一隻老大貓管教下我嗰隻
想問樓主一日餵幾多餐？每隻貓係咪食一樣份量，同埋除咗罐罐，會唔會餵乾糧

佢點唔乖法先？
主要餵乾糧，一日3-4餐，全部濕糧太重皮
有d貓會細食d，有d會清盤

屋企近山，佢鐘意捉昆蟲，同埋簷蛇嚟食，可能因為以前係流浪貓，乜都擺落口 所以成日要𥄫住佢
又鐘意咬人，養唔熟

隻隻都咁肥肥白白

食就唔好喇雖然冇咩野
唯有睇實多d,你唔係屋企佢都會照做
會唔會裝蚊網？我屋企個窗網有埋蚊網二合一
咬人應該係同你玩

不要再說了
遲啲諗住剷光頭算

光頭都可以型

佢食完簷蛇嘔返出嚟個下好嘢
裝咗但好似虧虧地
啱啱用主子ig follow咗你

支持。加油樓主

貓奴上

支持樓主貓貓好得意

本身都諗緊點解香港無人拍呢類題材既影片
終於有人做支持

多謝你

輕推

喵～～

🥺

支持

已sub

做咩事

多謝你，會慢慢upgrad器材同學習拍片剪片
放假放工先出到片會慢d，請見諒

喵喵好打耳！

點解會越養越多既好cute

同意

都好長篇，不過主要因為其中六隻係同一胎唔捨得俾人，之後又執過又有領養

等你分享

應該唔會講啦因為牽涉到老婆啲往事

兩父子size差好遠

成支軍隊咁

敵軍自動投降

我投降啦
對住啲貓搞唔掂

佢哋先係屋企最大勢力

新觀眾
巴打加油

thanks
會繼續努力改善

最後嗰張有啲恐怖

食罐罐咁rich

後面嗰個貓頭其實係好耐之前萬寧貓嗰個環保袋

4000幾唔包括食罐罐㗎

罐罐係當零食嗰邊唔係常用開支

新片
奴才會對主子做的事

貓貓障礙賽

隻隻都咁肥美既

都有四五隻唔肥㗎

我隻貓唔太識肥

中等身材都OK呀

好瘦3個月大1.5kg

有冇食緊BB糧？

睇左新片幫你push

有呀食緊bb糧

有冇話限住幾多餐咁樣？我哋嗰啲BB嗰時無限的任佢食。因為都有醫生話發育時期唔需要限制太多除非真係過肥

想奶

好撚嘈？

好好奇用撚貓棍撚13隻貓場面係咪好壯觀

遲下拍俾你睇

lm

輕推
幕後花絮

好呀subscript咗啲片好好睇
不過ig都係鐘意廣東話caption 生動啲
加油

每隻貓拍段短片介紹下？

好提議呀，都係我哋之後嚟緊會做嘅事。都有其他人俾過呢個意見我哋，佢哋都有興趣睇呢啲

諗吓應該廣東話同國語版都要寫本身因為知道IG嗰邊follower比較多台灣人所以遷就左佢哋

有冇去佢哋Facebook page啊嗰邊廣東話為主

巴打你做緊我既dream
成日同自己講 有一日要養好多貓
一返到屋企比貓圍

因為本身用ig多 所以貪方便follow ig
之後follow埋facebook
睇完佢地個人會開心啲 多謝ching

你宜家有冇養貓？

有呀 1隻 不過16歲了
我仲係學生
等遲啲畢業出黎做野
就會領養多幾隻浪浪

支持領養抵讚

唔quote咁長
清貓屎一定臭死

唔係出樣一定好既 如果唔靚既都係保持神秘感好啲

慣咗啦

我老婆話佢係普通人一個

隔住個mon都覺得臭

隻隻貓都咁鍾意紙箱，一收貨就狗衝上去

隻隻都咁大隻既

有冇話邊隻同邊隻fd /不和？

呢兩個同胎㗎，幾年前搬屋後佢哋離奇變咗冤家，偶然會fee對方，不過啡白嗰隻去咗彩虹橋了

你啲貓咁乖肚腩任玩唔嬲
屋企個隻追住我咬

可唔可以整個人物關係圖講下佢哋嘅關係
支持本土

肉緊feel都好玩啊

多謝支持，我哋都有呢個打算不過要等等

未睇片但幫推咗先

多謝
仲有Facebook page同IG 㗎

有個問題

貓行路係咪後腳自動踏去前腳之前踏果個位架

俾個版你睇

有冇人嘅貓好鍾意fing尾

黃貓多嘢講唔係講少㗎

咁可以點去旅行

搵鍾意貓嘅朋友上嚟。同埋盡量少啲去

屋企鎖匙比朋友？咁信得過

真係要揀最信任嘅朋友，同埋佢哋一係好鍾意貓一係自己有養貓先會搵佢。另外都試過叫阿媽上嚟嘅，阿媽都鍾意貓

輕推
啱啱拎返屋企

好得意呀
自己整定出去買？

公司剩餘物資再製作

66
幫推

呢條友真係好識做戲㗎我唔知佢真定假

好多貓 隻隻都好靚

樓主有冇男朋友

我有老婆

新片

笑死我
連登好多變態

圖一第二行右一
對眼咩事

角度同光線問題姐佢對眼冇問題㗎

好QQ
超級QQ

小米好得意

米姐個樣成日傻下傻下

痴線 點解個post可以有咁多貓相又咁可愛
心臟負荷唔到

已訂閱同幫推

借個位宣傳一下
希望大家幫手訂閱支持
同比下意見我

先訂閲，轉頭一定會睇本土野要互撐💪🏻

係咪crew黎

單丁一條友加老婆

點解貓會接受你之後執番黎個d既？無打交咩？

有冇入page睇

因為元老級貓爸爸小虎會管教啲後輩同仔女同埋佢哋個個脾氣都唔差

執返嚟嗰兩個一個性格賴皮，另一個摺耳嗰個自己細細隻身體又唔好都唔會搵人打交

合法集會😼

我也有十多隻貓。
我可以PK一下嗎?

已cls，我有五隻，全都在街汁返嚟，樓主13隻，係咪好忙！

想怎樣pk

忙點搵位坐

我有超過十隻流浪貓, 他們來到我們的後院